南昌站外大批護旗手

仲有大批捉特惠飛

新移民村，不意外

琴日有幾個站都有大量護旗手出動

支那狗同藍屍又收錢做野

其實係咪舉支那旗就可以為所欲為
咁今日大家舉呢支旗打7啲狗得唔得

1000個街站呃維穩費呀

流浮山刀手出咗嚟未？

撚哥唔夠膽出銅鑼灣

有冷氣就護旗